# BiliDownload
 支持下载bilibili所有视频(用户上传的视频、番剧、电视剧、电影)  
 支持提取视频文件音频(aac)  
 支持转换视频封装格式(flv、mp4、mkv、wmv)  
 
 [<img src="https://play.google.com/intl/en_us/badges/images/generic/en-play-badge.png" alt="Get it on Google Play" height="80">](https://play.google.com/store/apps/details?id=cc.kafuu.bilidownload) or [Releases](https://github.com/KafuuNeko/BiliDownload/releases)
 
# 如何下载
 将bilibili视频地址(也可以是分享链接、BV、AV、EP、SS)复制粘贴到解析页输入框点击解析  
 部分视频以及720p以上的分辨率需登录bilibili账号后下载    

 <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/VideoParserFragment_1.jpg" width="30%" height="30%">

  
 登录后可在解析页点击头像处进入个人信息页面查看您的历史记录、收藏夹、番剧、电视剧列表，点击指定视频可直接下载 
 
  <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/PersonalActivity_1.jpg" width="20%" height="20%"> <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/PersonalActivity_2.jpg" width="20%" height="20%"> <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/PersonalActivity_3.jpg" width="20%" height="20%"> <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/PersonalActivity_4.jpg" width="20%" height="20%">
 
  
# 下载后  
  <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/DownloadFragment_1.jpg" width="30%" height="30%">  

 在下载页选中已下载项目可进入对应的下载项管理页  

  <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/DownloadedVideoActivity_1.jpg" width="20%" height="20%"> <img src="metadata/en-US/images/phoneScreenshots/DownloadedVideoActivity_2.jpg" width="20%" height="20%">
 
